「銀髮族2025」商機來臨？中國7年後老年人料達3億

07月19日(四) 21:14
(Getty Images圖片)
(Getty Images圖片)
中國傳媒報道，到了2050年，老年人或將佔總人口逾三分之一！國家衛生健康委員會表示，預計到2050年前後，老年人口數目將達到高峰的4.87億人，佔總人口約34.9%。

若拉近一點看，預計到2025年，60歲及以上老年人口數目將達到3億，佔總人口約五分之一；到2033年將突破4億，約佔總人口的四分之一。
－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！
立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

食住花生等睇戲

呃廢老既商機

香港已經玩緊,日日大把廢老排隊畀人呃

中国銀髮2025

食窮啲後生仔

厲害了，我的銀(髮)